香港抗爭者全體同仁在此恭賀蔡總統連任

港台友好

恭喜蔡總統成功連任
請關注並加強協助香港到台人士

恭喜小英

恭喜

推

戥台灣人開心恭喜

令幾代既台灣人覺醒係光復中華正統既重要一步

🙏🏻希望有更多人可以幫手

恭喜小英 你一定要守住台灣

灣灣 我哋ㄧ齊加油

港台友好!!

港台友好
台港友好

台灣係香港人的寶島

恭喜小英

最開心見立委都過半

港台友好 恭喜台灣 恭喜蔡總統

Push
港台友好
台港友好

香港同胞報告蔡總統 你的得票不只8百萬 還有兩三百萬香港人的票！

港台永遠友好

大家都係追求民主自由同既路人

有種感動嘅感覺

港台聯手，驅逐共狗

五十年前 泰源事件
有五位烈士
寫咗台灣獨立宣言書

深信壓迫與奴隸存在時，為自由奮鬥是應該的，迫害與恐懼跟著時，為爭取幸福是一種權力，在今天，為此努力實只是克盡天職與恢復人類的尊嚴而已。四百多年來，我們祖先流血流汗，一再的呼求對人類應享的權利給予尊重，但呼求只得到殘殺，悲慘命運不曾離過我們，我們只有記祖先遺志，繼續奮鬥。
⋯⋯⋯⋯

台灣是屬於所有台灣人的台灣，我們決心不再受壓迫，我們決心不再被奴隸，我們決心不再使它重演被出賣的歷史醜運，這是台灣所有居民的願望，很顯然的，這島上乃是愛好和平與自由的人，停留的地方，亦是人們相率遷徙來此的原因，台灣在殘暴，貪污，無能的情形下，已經獨立二十多年，使我們充滿信心，只要我們具有建國的決心，則建國必成，只要我們具有保衛國家的決心，則國家必永久長存。

我們深信唯有台灣獨立，人民的自由與幸福，能得到保障，唯有台灣獨立亞洲能得到安寧，世界能得到和平，我們的奮鬥是有意義的，我們的犧牲是有代價的，相信我們的呼求必得到響應，我們的行動必得到正義支持，我們祈求苦難的人們，早日得著安息，世界早日進入和平。
--
註：江炳興為台灣獨立運動前輩，入獄於台東泰源監獄後，與其他人發動「泰源事件」，並因此遭受槍決。
此文出自《無法送達的遺書》P.306-308，我在騰打時修正了一些字。

Push

港台友好
台港友好

樓主可唔可以pin #40

有請小鳳姐

恭喜蔡總統成功連任
打倒共匪
你我有責

恭喜小英！！

台港友好～ 攜手驅逐共匪！

台灣、香港各自獨立⋯⋯

必須的！！！！！

謝謝香港集氣

都幾好笑
半年前仲台狗台狗咁叫
btw恭喜小英連任

十年前仲個個話自己係中國人添

港台友好
台港友好

衷心恭喜小英總統大勝
台灣手足，香港手足支持你哋

今次應該唔知台灣
其他國家都人都開始醒

台灣人同香港人都係中華正統

港台相依為命
一起抗共
美國佬後面會照住
我們並不孤單

只要有中共

港台命運係一定連成一線

台港缺一不可

恭喜小英總統

恭喜恭喜

懇請 蔡總統關注並加強協助香港到台人士＿
謝謝

恭喜🎊 晒 小英